成個熱門無人講831？

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

推

預言：831無人提、無文宣、當日無人出，民氣盡消，抗爭宣告失敗，政府聯同黑狗大清算示威者，不久之後中國於香港進行種族清洗、屠殺、滅絕。

手足自發落區文宣 連儂牆當活動通知

聽日出撚緊！！

大家聽日要出嚟! 敵人用各種手段去令香港人靜音!
我地更加要企出嚟 今次我地唔會屈服

記住一輸 唔止輸十年 而喺一世!

聽日見!

光復香港 時代革命

五大條件
缺一不可
光復香港
時代革命
我要真雙普選

唔駛講啦，老閪都出啦

想講popo今日已經大大力助攻831